你地間公司有咩安排

同行有啲講左話停工
我都想停工，放無薪假喺屋企做廢人

可能無薪

咁正路都無薪既
公司冇收入

機場管理局繼續為大家提供安全既工作環境
所有地盤保持運作

我唔知規矩，屌細力啲

冇安排 同平時一樣
心態同唔戴套排野一樣 唔會咁好彩既

冇安排 同平時一樣
心態同唔戴套扑野一樣 唔會咁好彩既

分兩team人輪流翻工

手停口停，有得揀寧願繼續返都唔想停薪啦下MA

係咪同我同一間

屌佢啦 佢冇收入關我撚事
有問題又咪要on call

叫人放無薪 咁個場係咪唔使support / mon住先

公司應該做好啲生涯規劃

全部放冇薪假3星期

好驚中招
中左好返都好似好慘

有啲積蓄可以頂住先

要on call就磅水

一個月至少要放兩日無薪

唉
中左招點算

暫停所有公務外地旅遊

cut左有薪sl 變左sl要扣al或者nopay

咁仆街

如果中左招住院期間係咪都有5份4

IT Dept. Home Office
Boss bring 30 boxes from USA
50*30
200 staff